其實有冇人識法輪族?同法輪功有冇合作空間?

純粹問吓,冇就算,當我鳩up

我個腎係法輪功

大紀元

延伸閱讀

我媽練法輪功，你問佢答

個教痴痴地線，反共上一致好了，唔好扯上太多關係，正如劉馬車係黃絲你都唔會同佢合作